# แถลงทิศทางธุรกิจตั้งเป้าพัฒนาไปพร้อมรัฐบาลCDG Digital Economy #
เป็นบริษัทที่มีประสบการณ์ด้านในประเทศไทยมานานโดยเฉพาะการเข้ามาทำระบบคอมพิวเตอร์ให้หน่วยงานรัฐหน่วยงานรัฐวิสาหกิจผลงานสำคัญของบริษัทคือออกแบบฐานข้อมูลทะเบียนราษฎร์เก็บข้อมูลพื้นฐานประชากรรวมถึงติดตั้งเครื่องกดเงินสดในพื้นที่จังหวัดต่างสัปดาห์ที่แล้วฉลองครบรอบปีนายนาถลิ่วเจริญ
ประธานกรรมการบริหารกลุ่มบริษัทแถลงทิศทางธุรกิจตั้งเป้าว่าจะเป็นส่วนหนึ่งในการเปลี่ยนผ่านโครงสร้างระบบไอทีของประเทศไทยสู่ยุคเน้นไปที่เรื่องหลักคือเพิ่มประสิทธิภาพการบริหารจัดการของภาครัฐลดขั้นตอนการทำงานด้วยระบบสารสนเทศรวมถึงการบูรณาการฐานข้อมูลของหลายหน่วยงานเข้าด้วยกันสิทธิเสรีภาพความปลอดภัยของสังคมเข้ามาเป็นส่วนหนึ่งช่วยป้องกันการพัฒนาเศรษฐกิจภาคธุรกิจจัดทำ
ประยุกต์ใช้แผนที่เพื่อหนุนการทำงานภาคธุรกิจเช่นโลจิสติกการบริหารจัดการการบริหารจัดการทรัพยากรประเทศและสังคมเช่นแผนที่สารสนเทศเพื่อจัดการภัยพิบัติพัฒนาระบบสารสนเทศทางไฟฟ้าและภูมิศาสตร์เป็นต้นนอกจากนี้จะเข้ามาทำโครงการเพื่อสังคมเปิดให้เยาวชนเข้ามาร่วมเรียนการพัฒนาโปรแกรมเพื่อเพิ่มจำนวนบุคลากรที่มีความสามารถด้านการเขียนโปรแกรมในระยะยาวด้วยนาถลิ่วเจริญ
ประธานกรรมการบริหารกลุ่มบริษัท
CDG IT Solution ATM CDG CDG CDG Digital Thailand Cybercrime Nostra Map CDG CDG Code Their Dreams CDG 